\section{String Matching}
\label{sec:grundlagen-stringmatching}

\subsection{Problemstellung}
Das String Matching behandelt eine zum gegebenen Problem verwandte Problemstellung.
Konkret werden hierbei zwei Zeichenketten miteinander verglichen, wodurch sich dieses Problem der ersten der drei gegebenen Problemstellungen (siehe Abschnitt~\vref{sec:problemstellung-vergleich}) ähnelt.
Das Ergebnis des Algorithmus gibt an, wie viele bzw. welche Zeichen verändert werden müssen, um die jeweilig andere Zeichenkette zu erhalten.

\subsection{Lösungsansatz}

\todo{Punkt schreiben}
